34D新莊小丹懷胎6月賣淫籌生活費 生意不好還降價500元 圖

沒錢生小孩竟然下海賺！新北市新莊一名34歲女子小棉（化名），懷胎6個月，因丈夫入獄失去經濟支柱，竟在網路以「孕婦」作為噱頭賣淫，開價一次性交易3000元，吸引有孕婦癖好的尋芳客上門。小棉泣訴，小孩出生後急需用錢，萬不得已只好出賣靈肉，「若不是需要錢，誰會願意下海！」警方表示，有掌握這名賣淫女子行蹤，將近期通知到案說明，除將依法予以送辦外，也將提供必要協助，不讓小孩與大人一起為生活受苦。

警方調查，小棉在網路聊天室，直接表明自己是孕婦，毫不遮掩當作賣點攬客賣淫，而聊天室採全匿名方式，因此有特殊性癖好的客人，就大喇喇直接詢問「有孕婦可以約嗎？」還不斷洗版，討論相當熱烈。
警方透過調查發現，小棉每次交易開價3000元，都外約新莊區丹鳳一帶的旅館，但這陣子生意不好，她甚至主動下殺至2500元，還說配合度相當高，曾有人詢問「這樣懷孕做，會不會不舒服？」她還回應，「胎兒在肚內已經穩定了」，要客人不要擔心。
小棉PO文中難過地說，自己懷的是第一胎，丈夫吸毒入獄，再加上娘家生活困難，與家人交惡久未連絡，頓時生活孤苦無依，沒錢產檢付醫藥費，且有孕在身，找工作處處碰壁，只好鋌而走險，在懷胎25周時仍選擇賣淫，「日子好苦，我也不願意啊！」聞言者都感到不捨。警方表示，已掌握這名意圖賣淫的女子，近期會通知她到案說明。
對於懷孕期賣淫，醫師表示，懷胎前3、後3個月，肚內胎兒相當不穩定，懷孕期間要盡量減少性行為，否則易早產或是流產，且這段期間，陰道比較脆弱，恐因性行為產生細菌感染，若性伴侶不固定，母體很容易染上性病，影響胎兒健康。

樣一般，但hkd 700多食到

打晒格得個額頭同一隻眼
咁都知佢ok